2008年12月13日 旺角狂徒3擲鏹水彈傷百人

2008年12月13日，有人自製「鏹水彈」，用兩個膠樽盛載鏹水，從大廈高處向西洋菜南街的行人專用區抛擲，46途人慘遭灼傷，行人爭相走避，引起大騷動；「鏹魔」潛伏5月後，於2009年5月16日再出動，同樣以兩個「鏹水彈」掟向西洋菜南街兆萬中心對開，30人被濺中灼傷，最年幼的傷者僅3歲；事發不足一個月，6月8日「鏹魔」再出動，從大廈高處向奶路臣街行人專用區投擲一個「鏹水彈」，24人傷。

好危險架
千祈唔好咁樣做
拉

係咪拉唔到？

無特別意思
香港大事回顧

係
我知
所以千祈唔好掟

時至今日 我出街都係驚驚地

仍未捕獲

你驚d藍絲扔鳩我地仲好啦

拉唔到人

推

ng ho tui r

講撚咗油尖旺咁好地理都唔用

垃圾popo

就係因為呢單拉唔到所以先開始裝天眼